講真，保方算唔算唔識見好就收？

有咩榮耀未有過

係都要霸住晒

歐聯

完全係損人不利己

樓主幾年波齡？

其實仲有實力踢有咩問題，連登仔又盲反，人云亦云，真係唔店，祖記會咁傻咩

牙朗衣巴踢到40 就legend
保方就霸地

覺得自己仲踢到又有球會肯簽咁有咩問題

俾盧卡古撚
一世恥辱嚟

佢爭個歐聯

同埋佢依家咁樣先破到果啲上陣紀錄

保方勁過大把細過佢嘅龍 例如迪基亞

咁曼聯係咪要+錢換保方？

搞到ccc成日要坐

其實佢真係勁

秒

用多一兩年可以攞去巴塞換個達史特根返黎

樓主曲線抽鳩保方

打左咁耐都冇歐聯肉唔肉酸啲

睇返數據踢左廿年一球波都入唔到